倒追3年 都唔知仲係咪一齊

中學個陣中意左個男仔，到而家grad左都仲中意佢。同佢出街都會拖手佢又會攬我錫我接我收工，但我好似未承認我地係一齊。
中意就應機，唔中意就已讀不回 玩失蹤咁款
佢生日我會送野比佢但我生日佢唔會
我都唔知佢有咩咁吸引我中意佢3年 想放棄佢但又唔甘心

成人台有sp post 去睇下就明